如果話水行俠係套電影不如話係隻game

套戲嘅分段感好重，又水行俠拒絕女主角到女主角救左佢老開始》一直到係架爛船度接任務〉撒哈拉跟地圖搵迷宮》用滴水解下迷〉聽個先帝發表下一個主線》去意大利問npc攞資訊〉到任務地點解迷》途中有啲敵人出現打鬥戲份〉下一個任務地點》打怪探索地圖〉攞神器

中間個段好似打機咁，場照切換好突兀，角色嘅心理狀況又轉太快，簡單後就就切段感好重，個導演應該未夠成熟處理咁大個世界觀咁多線嘅故事發展

不過係好睇嘅，畫面好靚，有借鑑batman嘅情節，故事都算完整，不過個世界觀同個規模真係太大，大到第二集唔個點拍好

咁快有負評

我覺得分段無咩問題
但係轉換太突兀就真係
如果濃縮少少情節或者拍長啲相信會更好

依家啲dc手足好惡

水行俠上映後發覺dc手足嘅心理有些少變態

分段無問題，但係個過渡做得好突然，我知套戲有好多野要講、個世界觀好大而且套戲已經有143分鐘。但係好可惜囉，其實應該將呢集擺到第二集，極端啲分埋上下仲好，143分塞哂咁多野真係好可惜

其實主線係解迷，拎武器，救國
心理改變都只係得唔救變救，同埋主角發覺自己唔夠打
都係第一點係有d快

你咁講好多戲都係打機

應該唔係溫子仁借鑑，係當年bvs個導演講故事能力低

溫子仁第一次拍英雄片，穩穩陣陣，搵靚仔靚女，多特效，多打戲。其實英雄片既基本就係咁簡單，係dc以前亂鳩咁嚟姐。

2集就變4個鐘，會拖撚到仆街

我情願好似宜家咁
同埋見深d，佢內容多但係唔深入，一慢就訓撚著

似戰神
畫面上
劇情戰神完勝

係，唔夠dark

中間沙漠轉意大利場境係有少少急

係有d可惜
好多文戲位其實可以拍好d 但導演做咗取捨 快節奏

一向都覺得DC唔識調色，一用黑白灰以外嘅顏色就變到打機咁

可以短啲嘅100分鐘咁

gow d 一鏡到尾點拍

點講好呢，其他英雄電影拍到成個故仔咁，好流暢好順，但係水衝行好似一part part咁，唔上海陸唔同，連意大利同沙漠都好分離，一係個編劇或者導演唔夠經驗，一係個故仔太充實太長啲過渡位無哂

導演唔夠經驗

第玲人拍英雄電影，之前都係拍恐怖片，講求官能刺激，講佢無經驗拍，英雄片有咩